Carpeta app: contiene el código de la aplicación
carpeta lib: contiene las librerias de bootstrap, jquery y notificaciones con la librería sweetalert más info https://sweetalert.js.org/guides/
Carpeta resource contiene el favicon de la página
Carpeta template,contiene las cabecera y la piecera de las páginas, donde quiera ser incluido estos archivos que a su vez contienen los estilos de bootstrap